你哋試過最貴撘過幾多錢的士?

同埋個程去咗邊到要咁貴?

窮撚最貴都係百幾飛的去醫院

連登有錢仔有無人過$500以上

$360

葵涌返馬鞍山
懷疑俾人劏

機場返屋企 $300

3XX

肯定係啦

$0

4000yen
當時10算
坐左15分鐘左右
全程國道飛住咁去

機場》天水圍放低女朋友》屯門
收費隧道同幹線超貴,埋單$4xx

2百幾
上水飛去九龍塘

首爾站去機場計番冇記錯好似500蚊左右

跑馬地返上水
果晚賭馬贏左錢
唔記得埋單幾錢

中環大埔中環

510

2100

倫敦 32鎊加聖誕節附加費60鎊

玩crazy taxi

香港正正常常撘的士是咪過唔到$1000

我葵涌去上水，都唔過三舊

我最貴係日本
3萬7yen
果時係有田燒 miss左班電車 要等4粒鐘
最後叫店家幫手call的士去JR站
搭左3萬7千幾

差唔多8百蚊港紙

灣仔>柴灣>東涌>大角咀

二百五，富亨去機場

六百幾

灣仔>柴灣>東涌>大角咀

ㄧ架的士

百七蚊澳洲紙

如果計埋uber就七百幾蚊

你真係大哂 贏咗錢轉過頭就搭的士洗晒

$40aud

2000
係英國

剩計香港試過見個錶每次跳七八十，最後成千幾，的士佬話係壞左唔知係咪真

係韓國 七百幾八百

識人試過喺日本飛左2000港紙
為左趕飛機

心跳的士

喺英國

機場搭去barking ，千二港紙

上次去長洲，收咗我五舊

30k

iPhone6 當晚飲酒 確是幾醉 條褲太鬆 掉
落張椅 仆街司機 心存貪念 雜誌遮住 回家發現 艾瘋逝去 少許憤怒 我的朋友 巴基淫厚

$3xx，由上環返大埔
好彩公司claim得返

1900老蘭落石塘咀

算抵喇 個司機話要過條咩隧道好貴嫁，佢仲話路程都好遠，係換間見到我先收平d,比著平時d司機會收兩千up,聽到個心即刻覺得賺左

西環-> 機場
埋單三舊

3xx 南區去深圳灣

明剮

三萬yen

大圍 柴灣 142

葵涌去將軍澳
$18x
都已經心痛

一世都記得，搭左$1008
1000蚊當100蚊比左的士佬

點撚樣俾錯

12170yen 大阪去關西機場

果日5點幾先番屋企，趕住番屋企訓教
比錢果陣仲講左句108蚊唔駛找

勁

台中去台北$1000港紙

2xxx幾，工作需要，遊車河

200

2000

中環返大埔撘左2xx, 俾張一千蚊的士佬，
佢見我醉，找返2xx俾我，彈門車門等我落車，即閃
我入𨋢先知。。。

我100蚊有找阿 ching你係肯定比人劏

$470幾 柴灣去洪水橋

怪自己唔check 清楚

€110
當時十算

英國 六個鐘的士 成4000蚊

去機場 280

$700 10號風球

有無人知上水去機場幾多錢的士

機場返粉嶺 85折的 $300咁上下
跳標計應該$350左右

台灣包的士$1200

富泰去良景 $31.5

台北2000蚊台紙包左架的士玩一日

係芬蘭30分鐘的士車程 搭左€100 咪錶跳得超快

4舊幾
萬宜水庫出返北潭涌

唔係最貴
馬鞍山去大圍地鐵站 九十幾蚊
屌你老母你話遠都話，咁撚近都要成一百
樓上葵涌去馬鞍山先100有找
好撚貴

我東涌去油塘都200幾

香港，$3000

漏咗銀包

某年 打風半夜3點幾，老細急call返中環公司，佢自己on99 整淋左公司server.
我當時住新界東北，雖然有車但我諗住打風第日唔使返就同條女係屋企飲左o的酒，開唔到車，但佢話錢唔係問題，咪call的返去羅，但開到500蚊都冇的一佬肯接，最後開到1千蚊先有人接，仲要等左40分鐘。 返到去on99 原來係小問題，搞到天光6點幾又call的返去用左8舊。 當年係老細比，再比多1千銀禁聲費話個晚人既事冇發生過。

附近租酒店咪仲好
3萬円，五星級都有找

千三港紙

利申：美國

380 左右。八折的320

加咗價

我沙田起荃灣一舊水有找啦

我諗我識你
是咪同3個女仔搭？

14000幾円
趕飛機冇辦法

半夜係u番屋企九龍塘番天水圍$230

太眼訓 唔想搭jr

將軍澳去機場 原車番屋企 600到

試過歐洲自駕遊臨完架車揸唔到
租車公司包我免費的士
兩程EUR$90

三百幾

340幾
有幾次送完條女返屋企佢住天水圍
等紅的叫價150都肯車我出油塘

老蘭去天水圍

iphone6
為左溝女去搭的士番學
7~10分鐘車程
比1000蚊拎番部機都唔撚比
抵你一世揸的士

350英鎊 個時仲要1:12.幾

最貴唔記得
岩岩喺倫敦 Stratford搭去Heathrow €58 ($580)

2800 HKD
8年前 失戀，一上到車就同司機講，我有2800係身，兜盡佢...最後係因為去左北角，冇錢搭車，係北角條街到訓到天光先搭地鐵番去。

屌佢啦，劏外國客

係日本搭過一次過萬Yen

山景去荔景 差唔多200$ 學生哥咋

900幾
澳門答去深圳

旺角兜人返天水圍再返大埔

400幾

倫敦搭uber xl 落Brighton £210

想問下青衣去上水正常係幾錢

英國 1個鐘車程 $1500

我渣的士
試過一次中環去坑口, 等個女人10分鐘, 帶個仔落樓再去屯門置樂

都係三百幾蚊唔過四百

香港試過577(好記得）

尖東上車，入上水放低個人，轉落屯門落多個番葵涌。

日本試過2萬幾3萬Yen,由成田飛入新宿

加價之後機場番屋企要$3xx 仲要已經計左85折
以前好似係$270左右

日本搭的都幾容易過呢個數一次一個JR站附近搭去下一個站嗰區用了六千円

葵涌貨櫃碼頭去上水
200 正..

台中去台北 4000台幣

新宿去成成田機場
睇錯時間冇地鐵

$1800HKD

Oslo 去另一個細機場 計返坐左hkd 2000幾

香港由沙頭角到數碼港 西tunnel
都係兩舊幾

Same! 不過我係冇JR
Ching有$$!

Viutv？

銅鑼灣去機場，行西隧
三百幾

幾年前趕時間,東鐵落馬洲行大埔沙田獅隧紅隧返西環,差唔多4舊.

香港：機場返屋企，$400
外地：西班牙上錯火車，轉搭的士趕去機場，70€

荃灣去柴灣
$350

Uber算唔算 $470
太古-元朗

收工衝去fd到食飯

沙田去機場280

我都類似。天水圍放低，之後返將軍澳。六百到。

$29 當時頭也不回放底左30蚊同司機講唔洗找
歡迎pm我 來吧 識啲搭得起30蚊的士嘅有錢仔

250左右

我粉嶺去青衣
次次230左右

$59x uber black

紅磡去柴灣中途去到太古折返紅磡拎野再去柴灣

深夜來元朗去大圍來回 要駁士 好似around1000

駁的

係日本
2萬8千幾yen
去機場

350 ，博覽館睇完演唱會翻科大，好似黑雨跟住話龍翔道封曬幾條線定點要兜個大圈

$1000 uber black

涉谷返日暮里 400多

3xx, lfk -> yl -> tm, western harbour tunnel

將軍澳工業村返粉嶺
不過有得CLAIM
三百幾

調景嶺入屯門
3xx

2萬幾yan 趕飛機
池袋去成田

差唔多500

100USD
NYC 搭的士入機場塞到仆街

香港地可以$500以上你一定係環島

我老豆三十年前揸過一排的士
試過遇到個日本阿伯遊客叫佢周圍兜想睇下香港風景
兜咗差唔多成千蚊

4千幾台幣，miss咗火車，由高雄坐去台東，坐咗4粒鐘。

$1500HKD
東京中野 > 成田機場

一定唔洗
Around 1000 來回2次都重有淨
由其舊錶既話

元朗去屯門$110

喺台灣趕唔到好似一個鐘一班嘅巴士，於是搭咗大概六百蚊台幣由桃園火車站去慈湖

千二蚊港幣
班機delay左 冇車出難波
好彩有保險claim翻

有無人 打8號 /10號 有照搭過? 起標到仆街

跑馬地返上水洗幾錢呀
以前條女 好撚癲 下下 都 香港仔 銅鑼灣 尖沙咀 返上水/屯門 咪又係 二百幾 最多

個程的士做咩唔包埋番屋企 最後要咁樣 咁要 搭番屋企 堅傻仔